媽媽請入 邊間醫院生仔好？

最近意外做左爸爸

老婆決定左生

想知邊間好

輪街症

唔生最好

點解唔做右爸爸

你全港各區都有樓？
邊間醫院要睇你報咩住址
邊到你揀

養和

私院唔比架咩

Budget?

私家實好

最後共識係生 唔會諗咁多

有冇經驗分享下

我冇concept 想大家俾意見

冇

我係窮撚，係屯門醫院生

有料去私院就係問私家醫生，唔係上連登問連登仔啦

含撚啦

伊院

法國醫院

連登全部毒撚女都未掂過
點撚知丫？ 曬命行撚開啦

有得揀老閪都私家

終於說服到老婆啦！
恭喜巴打
記得多啲陪佢出去散心，好天曬下太陽、多d運動，個人會positive d
但巴打自己唔係做醫護咩？咩醫院唔問d同事？

養和老牌
港怡服務好，但好新，去做下產檢睇下感覺ok唔ok先好決定生

唔會熟生仔囉
應該都係養和

好多連登仔好有料

加油呀巴打
好好錫阿b呀記得

窮撚聯合生
有錢緊係私家啦
呢排公立死左咁大件大肚婆

其實私院間間差唔多
如果想開刀就睇醫生手勢最緊要
所以你應該先睇岩左個醫生再問佢邊幾間會有掛單先再揀

不過傳聞有咩事 佢都係急急腳踢你去公立

多謝巴打鼓勵
不過我到依家都未敢對屋人講做左爸爸

學下外國人玩暗示？

其實QE喺行內有唔少人係去生私家房病嫁
間新聞我都有留意 覺得真係好sad

其實我想做咗產檢先

等粒B真係健康冇事 先偷偷地講

high risk case
就算佢唔踢你去公立
萬一個老母同b要入icu/nicu 你賣 都唔撚掂

巴打最後都決定生？

Btw睇過個youtuber係到讚浸會醫院既姑娘好好
話好professional同埋好supportive

仁安
Btw 搵左接生醫生未？要睇個醫生係邊啲醫院有掛牌

本身都係想生
但搵唔到strong evidence 說服老婆
但開完post後 好多有經驗巴絲幫到手 成功說服老婆 不過實際照顧 我真係唔敢想像 但都冇得驚 早晚要面對

咁早就要搵定接生醫生嫁 我只係預約左生檢

出名少少嘅都好快冇期 仲要諗順產定開刀
因為有啲醫生唔接順產case

真係完全唔識 但未咁快決定到

私院產科個網都會有價錢表 你可以去參考下先
如果想環境好嘅我唔建議法國醫院

你講左budget先
10萬就cheap 私家(仁安級)，20萬就靚私家(養和級)
無錢就政府醫院生

一定係養和啦

巴打諗埋順產定開刀
公立無乜嘢都係順產，你地喺公立做嘅話就唔洗俾錢
如果私家順產同開刀個價差好多架
不過都係跟返你個產科醫生揀去邊間生

我喺公立生但無揀qe
一黎遠二黎早幾年爆好多vre bb

絲打最後邊間生
Vre bb 未聽過

原來都好貴下

有冇聽聞過 QE啲私家病房 生仔服務點

法國最抵

咪又係要10萬落樓

威爾斯？教學醫院, 設備齊啲, 唔少有經驗既助産士